倫常慘劇 歷年弒父母事件簿

新屯門中心發生弒父殺母的倫常命案，情況令人心酸，其實過往本港也曾發生同類案件，其中以大角嘴肢解父母雙屍案，最為轟動。

03/2013：大角嘴肢解父母案
31歲周凱亮於大角嘴唐樓單位殺害及肢解六旬父母，周凱亮被判囚終身監禁；同伴謝臻麒謀殺罪名不成立，因非法處理屍體罪判處一年監禁。( )

03/2013：八鄉橫台山殺父傷母案
中菲混血兒霍立賢(21歲)與友人陳明天(22歲)，在八鄉橫台山寓所打機時被母親斥責，兩人聯手殺父傷母。兩人謀殺及企圖謀殺兩罪罪成，同被判處終身監禁。( )

01/2012：黃大仙摺凳殺父
醉酒男子陳松輝與75歲老父爭執，在黃大仙下邨住所以摺凳打死父親，被控一項謀殺罪，被判囚終身。( )

08/2010：精神病女斬母頭顱
38歲疑有精神病女子，在黃大仙竹園邨家中斬甩70歲母親頭顱，然後燒屋跳樓死亡。( )

07/2010：荃灣青年殺母軾妹
15歲失常少年在荃灣家中斬死12歲妹妹再殺死母親，報警自首，其後他被判入小欖治療中心接受無限期醫院令。( )

唉，睇到好心up。。。

啲comment

最衰都係連登仔啦

最心寒係周凱亮
殺完老豆老母仲扮哂野上東張西望話要尋父尋母
要冷血成點先做得出

大角咀肢解父母案最不安

嗰陣聽到都覺得心寒

個時第一日就有神探估到係佢做

秦沛：有殺無賠

仲要登埋蘋果做哂訪問 真係痴撚線

我都記得，好快有人覆話可能係佢殺哂老豆老母，唔知係咪真心啦。
又比佢講中

藍可兒又係，有人早過fbi諗到水箱

有冇相關link 同訪問

好似話係大陸網有人幫佢占卜，話係有水既地方。心都寒一寒

好似比蘋果del左，訪問個段。
唔係掛！咁大單野都冇睇過？？

佢話唔見左老豆老母，咩返左大陸冇回音，就上蘋果尋親，其實係係屋企殺撚左佢地仲擺雪櫃
無幾耐就比差佬拉左，話佢謀殺雙親

有冇link睇返

睇返個post 有冇個post條link

有無殺子統計

要搵搵先
真係唔記得 我記得係唔知咩離奇失蹤 fb尋親之類

想睇返神探們點樣抽絲剝繭